{
  "speed baccarat": "스피드 바카라",
  "limit": "한도",
  "betting history": "베팅 내역",
  "maximize": "최대화",
  "minimize": "최소화",
  "settings": "설정",
  "language": "언어",
  "volume": "볼륨",
  "music": "음악",
  "close": "닫기",
  "confirm": "확인",
  "player wins": "플레이어 승",
  "banker wins": "뱅커 승",
  "tie wins": "무승부",
  "date & time": "날짜 및 시간",
  "round": "유형",
  "result": "결과",
  "award": "상금",
  "game": "게임",
  "total bet": "총 베팅",
  "cancel bet": "베팅 취소",
  "confirm bet": "베팅 확인",
  "repeat bet": "베팅 반복",
  "change table": "테이블 변경",
  "login": "로그인",
  "logout": "로그아웃",
  "Are you sure you want to leave the game?": "게임을 종료하시겠습니까?",
  "Placing Bets": "베팅 중",
  "Dealing the Cards": "카드 배분 중",
  "Round Finished": "라운드 종료",
  "Close Room": "방 닫기",
  "Shuffling": "셔플 중",
  "lobby": "로비",
  "All": "전체",
  "Baccarat": "바카라",
  "Niu Niu": "니우니우",
  "History": "기록",
  "Waiting for next round": "다음 라운드 대기 중",
  "Flipping Cards": "카드 뒤집는 중",
  "Room Number": "방 번호",
  "Table Number": "테이블 번호",
  "Bet Limit": "베팅 한도",
  "credit": "크레딧",
  "DIVIDEND": "배당",
  "History Board": "기록판",
  "Exit": "나가기",
  "betwin": "베팅 승리",
  "extra": "추가",
  "total": "합계",
  "Cards Rank": "카드 순위",
  "Single Pays": "단일 배당",
  "Multiple Pays": "복수 배당",
  "Super Niu Niu Pays": "슈퍼 니우니우 배당",
  "Open Table": "테이블 열기",
  "Dealing Cards": "카드 배분 중",
  "Round ID": "라운드 ID",
  "Date & Time": "날짜 및 시간",
  "Type": "유형",
  "Bet Option": "베팅 옵션",
  "Bet Amount": "베팅 금액",
  "Win Amount": "승리 금액",
  "Net Loss": "순손실",
  "Confirmation": "확인",
  "Welcome to NRG": "NRG에 오신 것을 환영합니다",
  "Do you want to exit the game?": "게임을 종료하시겠습니까?",
  "If you have completed a bet, you can check the game results after reconnecting.": "베팅을 완료했다면 재접속 후 게임 결과를 확인할 수 있습니다.",
  "quit": "종료",
  "Bet successfully placed": "베팅이 성공적으로 완료되었습니다",
  "maintenance": "점검 중",
  "Scoreboard Theme": "스코어보드 테마",
  "dark": "다크",
  "light": "라이트",
  "Status": "상태",
  "Win": "승리",
  "Lose": "패배",
  "chip settings": "칩 설정",
  "Round Voided": "라운드 무효",
  "No worries! Your balance will be automatically returned.": "걱정 마세요! 잔액은 자동으로 반환됩니다.",
  "Close Table": "테이블 닫기",
  "It's a tie!": "무승부!",
  "Banker Wins!": "뱅커 승!",
  "Player Wins!": "플레이어 승!",
  "Player Cards": "플레이어 카드",
  "Banker Cards": "뱅커 카드",
  "Player Score": "플레이어 점수",
  "Banker Score": "뱅커 점수",
  "Winner": "승자",
  "Bet ID": "베팅 ID",
  "WIN": "승리",
  "LOSE": "패배",
  "CANCELED": "취소됨",
  "Inactivity Detected": "비활동 감지됨",
  "You've been inactive for 3 minutes. You will be redirected to the lobby.": "3분 동안 활동이 없어 로비로 이동됩니다.",
  "PPAIR": "플레이어 페어",
  "TIE": "타이",
  "BPAIR": "뱅커 페어",
  "PLAYER": "플레이어",
  "BANKER": "뱅커",
  "KEEP IT FUN.": "즐겁게 즐기세요.",
  "GAME RESPONSIBLY.": "책임감 있게 게임하세요.",
  "Gaming is for 21 years old and above only.": "게임은 21세 이상만 가능합니다.",
  "Set limits. Don’t chase losses.": "한도를 설정하고 손실을 무리하게 만회하지 마세요.",
  "Play within your means.": "자신의 형편에 맞게 플레이하세요.",
  "NEED HELP?": "도움이 필요하신가요?",
  "Responsible Gambling Helpline": "책임감 있는 도박 상담전화",
  "Name": "이름",
  "Number": "번호",
  "Users": "사용자",
  "No records found": "기록을 찾을 수 없습니다",
  "Shoe ID": "슈 ID",
  "WAITING": "대기 중",
  "Round No.": "라운드 번호"
}
